特區政府提醒金融機構：美國的所謂『制裁』對香港的金融機構不具法律效力

係咪想迫走晒金融機構

但係班官就還9哂按揭

蓋清終於要離開

岩呀
支持支銀唔做美金生意

咁點解林奠要用現金出糧

好心中共制裁下拜登先
比下共識
如果唔係 出事你都唔會撐我地啦

無錯 任佢制裁囉

有種咪威脅邊間金融機構如果執行美國嘅制裁
香港政府就會制裁相關嘅機構囉

國安法啦

一有金融機構執行美國制裁
就係配合外國勢力影響港府施政
意圖勾結外國政府顛覆國家政權
全部拉得

支持民族中銀馬上開番戶口比777

制裁係法律？

可以同北韓伊朗做生意了

蓋清 提提你 你已入世柒五毛list

你幫佢比50歐？要救救蓋清

要比護照copy

係別國的法律，你真係唔使跟ga

唔用美金就係 好似昆侖銀行